鄭家純真係手足嚟

台灣雞排妹昨晚在高雄市長補選民進黨活動上，主動提到香港，哭了出來。

「過去一年，心懸我們香港的手足，他們真的很需要大家的幫忙。」邊說邊哭，「希望大家不要放棄香港。」

遠在台灣的藝人，竟然如此愛香港，「每次講到香港，我都想哭。」

相反，香港的藝人呢？寧願為澳洲山火感到悲傷，響應荷里活Women’s Empowerment貼黑白相，也不願為香港的現況講一句人話。

錢賺不盡，沒有良知的人生，老來會後悔一生，下一代亦怨你一生。

以為你話新世界肥佬

Respect

加一

睇到眼濕濕 多謝佢守衛民主

香港班偽人咪使旨意賺我地既錢

食得避孕藥多肥咗 下次戴返套

人美心善

同場加演，香港女星

諗起嗰堆BLM香港偽人真係嘔心到極點
香港警暴年幾以來就扮睇唔到
其他地方有光環拎就搶都搶唔切咁
食相真係嘔心到極點

仲成日自命清高話香港人唔識欣賞自己香港偽人
香港人唔理你地
係因為你班香港偽人食相太難睇

屌你老母望下香港班藝「人」

偽人

台灣人 眼中的香港

2014年

2020年

謝謝妳

香港啲垃圾偽人

雞扒妹之前仲邀請過羅冠聰

香港的藝人呢？寧願為澳洲山火感到悲傷，響應荷里活Women’s Empowerment貼黑白相，也不願為香港的現況講一句人話。

岩

香港班偽人正一陷家產

尋晚睇左一陣, 原來佢有上台講野

正宗人靚波甜屁正

多謝

雞屎忽..

人靚波甜雞屎忽
好想屌

唔通佢個SP係香港人?

香港娛樂圈比人睇唔起唔係無原因
偽善拜金無料靠關係樣樣齊
仲成日諗返轉頭話咩八十年代香港影視產業幾勁，唔係話以前好，但你睇下而家個班有幾多個撐得落社會動蕩企係港豬個一邊

寧願比錢比雞扒妹賺，我都唔比無發聲既偽人賺

雞排妹世界第一！

依段喊左

今晚決定J佢

香港偽人

大波妹通常心地好

感動
真兄弟

雞扒妹同我瞓一晚ok?

respect

唔想屌了
雞扒妹係民主女神

你老母都係 不過生你果次無戴

一晚幾錢到？

雞扒妹

講就講雞排妹啦
鄭乜野家純
以為你講另外一個人

好！今晚就J你！

我念到一個心地好差既大波妹
大家心照啦，唔好po圖

民主女神

真藝人

所以話連登仔cheap就係咁解

今晚就J佢

多謝...銘記在心

fb ig followers
大家幫手

係男人見佢都想中出佢，佢自豪

入到嚟先知原來係雞扒妹

你老母都係香港人 佢又點

會唔會比中共捉左佢塊做雞扒

可否做雞扒妹的專用肉棒，自慰器
為了雞扒妹紮左佢

佢肯奶共一定發左達 真係難得佢咁有骨氣 睇返香港上哂岸嘅偽人真係作嘔.....

純官好嘢

人美心更美

捉了就慘，百人斬

台灣email

大家都係賣肉
點解我哋香港潘嬸同電郵咁柒
人哋賣得黎感覺唔cheap又真心正義
唔似上面兩位死要拎貞節牌坊
仲要做完柒嘢又唔撚認

雞扒妹 你下次出寫真我一定買

Miss pun 係超S女

多謝你

家純D IG story 好多時都係 香港人inbox多謝佢留意香港

大波驊。。。

香港班所謂偽人大部份都生活係平行時空

好想攬住佢訓覺

浪費時間，不停中出啦，仲訓

你老母一晚2舊水，俾樓下隻狗插到叫哂唔好唔好吖

人靚心地又好

雞排妹

推

佢老母係唔知幾多個鄰國人嘅sp

以為呢個鄭家純

支持雞排妹就要睇

訓咗4年？

聰仔就爽

唔怪得腩田咁鐘意佢真手足

香港藝人 九成九都垃圾
一蚊都唔會比佢地賺

見到班臭雞玩黑白相challenge 真係隔夜飯都想嘔出嚟

香港人將來要清算呢班臭閪

爵爵貓叔又係好正
佢地係真心愛香港，都會成日分享香港台灣嘅文化

咁又咁講 台灣藝人唔奶共都搵到食
但香港

咁你想咪算囉 口賤講出來就預左比人屌嫁啦

呢個正。

即刻買多兩本寫真

如果真係，咁新世界可以做黃店了

香港藝人：

影埋啲黑白相

我屌佢老母個陣不嬲都無帶喎不過見佢咁既樣，佢老母應該比個弱智仔屌過

幫自己影定車頭相掛

班撚樣 仲有面話點解香港人唔識欣賞香港偽人
人唔笑狗都吠啦

佢老母咪「陰道超車」囉

咁佢都係啦

鄧麗欣可豁免，佢有講過人話

妹下妹下仲算唔算妹

咪同miss pun一撚樣

嬲到, 冇份屌, 政見又唔岩
一入來就要講呢D野

PR公司, 做得既人EQ都係低
思維深入少少咁SPIN野都唔識sosad

喂，你咁廢，做呢D工有幾多錢姐?
你老母養大你就係做呢D工呀??
我係你真係唔敢同屋企人講呀
廢物到咁，真係社會垃圾

Miss Pun係超S女皇
純妹係清純型

blocked

我想做純妹專用肉棒

嗰個叫鄭家鈍

推！女朋友就要搵依type

講還講 咪拎香港啲偽人嚟講 都唔同level

你個名

香港果D所謂女偽人同名人邊個唔係靠出賣自己肉體同靈魂換取名利？你叫佢地出聲？佢哋寧願在床上叫多幾聲搏老细打賞好過啦!

佢就天
香港豬排妹就係地

最簡單既嘢偏偏冇人做

雞排妹自己都話有固定SP

以為樓主曲線

有冇link?

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

我地唔揀，大班老細想揀，由其是大陸土豪

原來雞扒妹之前同羅冠聰做過節目
連登狗撐既人唔係無原因

「台灣最美麗的風景是人」

女仔久唔久都會"總"吓架啦，成世未接觸過女仔？

Blocked

問題係作為香港人點樣可以幫返佢，佢有冇搞咩生意可以幫襯下

唔撚係呀嘛 點比呀大佬

雞patpat

大波心善

香港班陷家產偽人算撚數啦
寧願你BLM 女權 澳洲山火 全部唔撚出聲好撚過
扮撚哂野 背後個咀臉幾撚肉酸

香港藝人真係垃圾

隻手勢

Push

push

警匪片可能全部都真人真事

如果佢係香港藝人唔知會唔會同樣出聲

如果我想支持純純 應該J佢定唔J佢

樣靚身材正 大波有腰有腳有靚屎忽 有腦有文化有世界觀 完美

鄭秀文收皮啦，女人之恥，平時講到幾正能量幾堅強，到個老公偷食咪又係原諒
仲有件蔡思達，佢搵返佢張學歷先出聲啦

不枉我日j夜j雞排妹

仲未有片

50:00開始

正正因為咁。佢走左去日本發展？

#women empowerment
#blm
#光環好味

我丁都只會丁鄭家純

睇到喊左

真呀，呢條虛偽臭西好煩
日日喺度9up自己都唔信嘅正能量

又話有信仰但又對惡行視而不見

咪撚on9 一個無腦豬西港女同佢比？

真女神
要買佢本寫真支持下

雞扒妹 多謝台灣

成日攞自己有抑鬱症黎做擋箭牌，再用信仰講正能量，成個道德高地霸哂，但到香港人有事，有女人女仔有事個陣就當睇唔到！
抑鬱症過來人喎，我屌你臭西啦，幾多女手足同街坊俾人嚇俾人打到有精神困擾阿又唔見佢出聲？

雞排妹惡撚到

Push ar

性騷擾口德-1分

拉低哂連登仔質素雖然本身都唔好得去邊

佢不嬲都係手足
大家唔好覺得賣肉就一定不是好女人
賣肉都可以好黃
P.S. 中大EMAIL除外

世界級

Cheap撚到，block咗算

拍av啦

謝謝

雞扒妹真係完美

佢個固炮係香港人黎架嘛

純官

家純

#89先有呢張圖

老實講佢以後嚟香港小心啲

屌你老母望下香港班藝「人」

多謝你

好黃, 副死人骨

佢係好撚正 有智慧有姿色 胸襟廣闊又開通

哭左

台灣民主女神！

J 佢 3 次先 J 第二個

佢黎唔到啦 有一年書展已經黎唔到

買多兩本寫真撐返佢先

馮盈盈唔係話自己係黃咩
打到煙火紛飛個日佢去左船p 底褲好黃

佢都唔想㗎 最衰走唔甩 俾中共抓咗去國家嘅首都食餃子

完美嘅女人

幫襯唔起

唔好喊呀老婆

果班真係雞黎

香港個D臭G

溝何家公子溝到底褲黃曬

新世界

咁又唔好一竹篙打一船人
好多真係香港人冇真金白銀買佢啲嘅野
走晒去睇大陸野/免費野
投靠人民幣同賣港係仲有差距的

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

搵唔倒
係咪大到遮住咗

雞排妹我愛你

武肺

絲打都覺得佢好正

每天J佢三次作回執

我決定免費幫佢奶西
當報答佢為香港手足出聲
一年服務夠唔夠

好啦,我唔再FF鄭家純中出鄭家純啦.

有無佢twitter a

好靚

以為講緊鄭裕彤個仔

全世界都係連燈仔手足

jj

最愛家純

呢班垃圾 平時又唔出黎

認同

要是香港多D女仔好似雞排妹就好了⋯⋯

相由心生

台灣手足

我哋香港都有Miss pun 同email

32b

瞓咗成年？？
定日日喺屋企冇出過街

又搵香港女仔嚟比？

班偽人另計 大把香港女仔走出嚟仲比人拉埋你唔講？
又喺到神化人哋 踩低自己人

Btw 多謝鄭家純

搵左好耐先搵到

same

台灣藝人比香港偽人仲愛香港

頂住先啦 吾好要求

願意同佢配完種後精盡人亡。

唔知幾時見

cls x2046

欽佩

佢哋有冇XXX?

快啲去人哋Facebook講句多謝啦

又咁講
剩低果班肯出聲嘅藝人我地一定要back up好佢地
如果出聲=被封殺一沈百踩嘅話仲有邊個敢出聲

推
多謝台灣手足

佢地好似平行時空咁

仲有post 黑白相嗰班女人，成年d post都係飲飲食食玩瑜伽行山歲月靜好，突然間跳出來關心世界攞光環，但係個post 相重點錯撚晒，點解要post都唔知

Respect
人善心美

5毛
一早block咗

我愛你

把聲好温柔

相反香港班垃圾偽人

香港藝人不嬲垃撚圾
好多傻鳩成日話"香港人都唔支持香港影藝/樂壇, 所以咪搞到影藝/樂壇咁差囉!"
根本就係做又唔得 人又唔得 支持黎托咩

香港偽人算鳩數啦，由其係blm 班臭閪

因為大家都係有良知嘅人 追求自由

啪啪啪

謝謝你

Sorry, 我主要係指班偽人同埋D中意大陸仔的香港女人

即刻follow佢

Same here

果班臭閪就真係唔死都無用架啦

又靚又善良

愛妳

人美
波大
心善
完美

佢不嬲有為香港發聲
係台灣都有積極參與社運
太陽花運動果d
相比香港班偽人淨係識奶共搵銀
寶係好大對比

真係好撚靚女

去FB/IG多謝佢啦

Why new world ... oooo

我決定以後只J 佢

香港班偽人係真仆街，籃奕邦，黃耀明等除外

鄭秀文對佢好失望，都係偽人一名

都係一班小丑，有錢想佢哋點就點都得

source pls

幾時搞返個手足感謝祭，好多手足想屌雞排妹

想食佢塊雞排

佢真係好正
呢啲先係真女神

我愛雞扒, 餐餐雞扒

條仆街舊年開演唱會平行時空

有骨氣嘅氣勢

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S.1. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器
P.S.2. Android 使用教學：

林夕 何CC

義氣仔女

基本上,自從四大天王相繼淡出樂壇之後,香港娛樂圈已經係唔再需要理會
我亦都幸好二十幾年前,就聽日文歌和後期的韓文歌多

諗佢地會老左後悔真係自欺欺人

no source

做囗天使嗎

為左表示對你嘅尊重
從今開始唔會再J你 當你神咁拜

幾蚊咋喎

唔好再劣啦，我頂唔住

women empowerment 緊, 屌佢地老母

葉劉都好能大波

完美女人

雞黎

愛了

一個雞扒妹屌打香港大部分女偽人
好心佢地反省吓啦🤦🏻‍♂️

聽住佢講嗰時我都差啲喊咗出嚟

雞排妹以前唔識欣賞你 男人老狗聽你段野都聽到眼濕濕

好想奶d汗呀

痴撚線 唔聽佢講唔知
入境處14年就遣返過佢
入境咪又係政府隻狗

佢俾入境黑名單左

制裁佢地啦

人民幣的威力

令很多人類變得連禽獸都不如

係囉，好撚on9
呢單真係完全冇新聞講過

依家應該唔止入唔到境，仲會拉埋

佢sp係咪香港手足？

佢ig仲keep左香港story post
佢跟得好貼

black life matter
hongkonger life is doesn’t matter

香港嘅制度潰爛咗好耐
只係依家政府連扮都費事扮

班on9仔吹奏佢姐

補返條link啦

聽到跟住喊咗 以前對佢毫無感覺
而家覺得佢人靚心地好

屌

根本係

佢2014年時有去過金鐘佔領區

Push push

即刻買佢本寫真返黎丁下先得

一粒一粒

未丁過雞扒妹，今晚就招呼下佢先

望返香港班偽人真係唏噓

一定買佢啲寫真

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

同香港D垃圾偽人差咁遠

無咩特別欣賞呢條女
但佢每次講政治我都信佢係真心

雞排妹=書展出寫真個啲
Ms pun / email... 真係雞

女神

真女神

笑撚左

LM

有source

樓主唔貼

Where?

求片

前排話會出飛機杯，一出就即買

條片咁紅都仲要求

即刻去左bookwalker tw買左本寫真支持

你哋個腦除咗性之外重有冇其他？

人哋個名就係叫鄭家純

前兩日砌過你老母，三舊水包晒含吹奶啜加無套中出好抵屌

我愛鄭家純

人哋真名係叫鄭家純，真名都唔俾人叫，惡撚到
咁係咪以為有人叫呢個名都唔叫得，要迫鳩佢另外改個花名呀？

on9西
我講緊咩都唱知就縮返去你老母個西度啦

唔

同樣都係賣性感相 點解佢俾人個觀感正咁多

XXX係政治敏感話題喎，你諗咗去邊

好想同佢合體

台仔ptt呢單新聞屌到佢反艇

佢好似男女都食
通殺

不過就算佢係雞都好
雞黎度講佢真係算好撚靚女
係男仔男人都想屌

南無阿彌陀佛

手足唔該like返佢個page支持下。佢有風骨，放棄大陸贊助。

上年6月已經發聲啦
佢可以返大陸搵好撚多錢，佢呢幾年為政治發聲放棄曬啲人仔